[虛偽的教徒] 梁美芬：一個已經死亡的東西是不會再復活的

The bill is dead對合理第三人都會理解為，這個草案已經死亡，一個已經死亡的東西是不會再復活的，那就是意味政府是不可能再做的，這就是對於一個合理第三人的合理的期望，而這個合理的期望在普通法裏面是受到法律的保護。因為它是由特首親自做出的。

Source : 信報社評 - 「暫緩」與「撤回」的愚蠢膠着 (梁美芬)

冇復活你仲信乜撚野基督教呀，講野之前用吓個腦啦鼠王芬

四日後己經覆活左

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

耶穌呢？

穌哥只係被撤

上帝地獄留左個位俾佢

問題係「壽終正寢」只係比喻，你唔可以將比喻當真咁去推論佢唔會重推，小學中文堂學過擬人法都知道啦。

推！

連神鬼論都任由你吔操控

仆街

講過幾十萬次基督教同共產黨係一對平行線黎
再講成個基督教核心就係信死後有復活
呢啲小丑都唔知信緊乜野
利申耶l

老鼠芬係anti Christ